女朋友正仆街臭西黎 日日都想飛撚左佢！！

玩左廿年捉迷藏都唔出現 想飛都飛唔到

hi 大魔法師

仲未30架

廿五就係啦

轉基

收生要求低左

都係冇人要

好慘

廿年咋wor

你幾多年？

未到魔法師嘅

好快就轉職

21年lm

一齊學溝女

有得學既咩

唔通等女溝咩

有無咩活動join下

一齊join

唔知有咩好join

又唔想學泡文

屌 第一句以經諗到 首先

學日文